[I/A] King’s Raid #92 日服第一日入坑好時機

Server【Japan】

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A
所有Q&A僅供參考，各巴絲可自行選擇有愛之英雄作為目標

Q：點解我無得抽嘅？
A：麻煩出Game再入Game睇下自己揀咗咩Ser，目前只有日服先會有得刷廿抽

Q：點樣拎廿抽？
A：打完頭三關教學任務，去右上角信箱拎石同十抽卷

Q：抽邊個Pool好？點解？
A：首推刺客Pool及戰士Pool
因為每隻英都會有個人專用嘅
UW = Unique Weapon
UT = Unique Treasure
兩樣係唔同嘅裝備，裝嘅位置唔一樣，可以同時使用，將隻英發揮到最大嘅效果
因為有52隻英，咁就唔一一貼上嚟

全英雄Skill、UT、UW、Artifact整合英文版：

全英雄Skill、UW整合殘體中文版：(非最新版本，所以麻煩連埋第一頁全攻略嚟睇)

全英雄UT殘體中文版：(如果唔知佢講啲英係邊隻去上面全人物圖鑑對/直接問)

刺客Pool原因：
入面有幾把unique weapon(uw) 同unique treasure(ut)都比較勁
不過最重要係有愛>一切，抽其他pool都得

戰士Pool原因：
因為每個帳一定會送Kasel(即男豬)UW
所以如果廿抽刷戰士池，中埋佢嘅UT PVP將會勁到仆街，推圖同Raid都唔係問題

Q：抽到咩先開局？
A:如果你係跟大圍抽刺客Pool的話
抽中Mirianne既UW/UT，Roi既UW/UT，Epis既UW/UT，都推介大家開局
同埋建議係UT>UW，因為UW 15日會送自選劵，但UT暫時係無劵可以自選，最多隨機
但52隻英幾時先會中到你想要嗰隻...
如果巴絲唔肯定開局與否請上嚟問我哋
都係嗰句，有愛就好

Q：如何刪帳重刷？
A：1：撳左上角個頭像
2：Others
3：Leave
4：之後打句【I agree to delete my account】就搞掂

謹記
將方法將會刪除帳號內資料
所以真係棄先好打

最後希望大家刷到好開局

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid 全人物圖鑒

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？

Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

日服配音名單

叻豬哈妮巴

可是 不是93嗎

93

收返

湯巴帶左我刷半日龍
應該有2百幾萬龍Coin

我copy左唔記得改

破處po fail左

多謝刷巴

唔緊要啦 下個PO改返94

下個Post開返94咪得

你開多個93會唔會開心d

讚得太快

慘... 1-1HELL 差D就炒車

BTW 路邊T6紅裝>T6龍裝?

開始唔夠力坦

如果男人堅勁都會玩 thanks
咁我2 3 5星卷換咩好

如果我又中1001實有機會既

放心，去到1001九成都係開返93

唔好打1-1Hell
戴哥布林面具打1-8或者打6-x

一定係龍裝>紅裝
但係要睇你件裝咩屬性同埋上星同enhance

依隻驚有J=勁

湯巴 我加左公會

魔隊sup dps有邊隻好推薦，淨係玩女角

annette

你之前嗰個退咗未

成個tb咁

蜘蛛妹好似都得
仲有吸血鬼卡法等等

蛋妹 viska T5左

唔該買萬聖節skin

提番先 roi係手動英 要自己按技先勁 自己諗
星卷到時可以再問
cc amp神角 miruru / 增傷坦廢老 / (毒奶唔知有冇得換) / 打龍用既gau / 人外獸人打wb或者龍 都可以考慮下
pvp再問其他人 我唔識

maria都得
而家maria真係好勁 專+ut

利申gay佬

蛋妹咁可愛點會tb
你去睇下d skin先 包你收番

我中意男人

Maria拎黎打wb有冇用，上個post唔記得邊個巴打話Maria 加viska pvp好勁

冇ut

我連T7果嚿ut都買唔起

wb你要問下魔隊巴打啦
pvp maria加dps都夠你上master

好

1-8真係好打好多

之前無UT唔見有人會拎Maria打WB
因為佢PVP太突出，如果畀佢WB都打到就太OP
但有咗UT之後，佢真係可能可以好OP

咁就好啦

有maria但係長期鑽
係唔係要del game

有冇日服巴打可以幫我點個名，等我知道邊位係巴打，邊d係唔識。等我知道遲d踢邊個

Maria pvp真係好勁

Cleo4

我都係鑽

唔好踢我 tommyjj3

即係對Maria有啲心動，T3埋獸補升下先

我唔信黑仔巴長期鑽
除非你一日打三場

NYX仲值唔值得練?
岩岩抽中UT, 但UW得1星

問下5*uw洋介巴

萬氏起頭難:Cleo4
TOMMYJJ:tommyjj3
貓奴人生:Meow

Hello 新人岩岩刷完日服首抽, 已填form 想入公會👋
多多指教~

咁都中到就去啦
1%仲要同咁多隻法分你都抽到，注定你要升佢

中ut

日服公會唔使填表

有咩係每日都要打 我見有寶庫過d

魔隊要練獸補架咩

其實係一日打3埸

新手時期跟住日任同左邊任務做落去即可

獸人根本萬用 最強補

你有排骨更加要，加攻加攻速全體持續補要CC有CC，係樣衰啲啫

邊d係日任

介紹一隻推圖屈機補
rephy

幾時上左神台( 雖然係幾勁)
之前勁多人見到個樣就話唔升 現在個個追著獸人黎

個盟有排都未升到，你地想升盟lvl比人入先定lvl buff先？

假設我輸出用roi+mirianne
係咪應該換坦同補去過主線?會唔會唔夠cc?
不過我inn溝緊laias, 係咪可以唔換補
另外要唔要因為有gladi既ut而換佢?
thanks 我盡量都係想玩女女

mission 第一版

位可以踢人
buff 先？

的確幾有緣
果2把UW都係免費1抽抽中
可惜一值練開光法冇揀佢

見好似滿左諗住要填定等分會

Gladi新手唔可能咁快有，課長除外

不嬲都神 係太樣衰冇人想練 除咗pvp仲有咩地方見唔到佢？

雙刺？
卡書卡料有排你玩

獸人不嬲神台級（除左個樣）

Strong hold緊npc禮物等新女
唔知係咩呢

萬氏巴你得唔得閒搞

一出日版個post好熱鬧
我就strong hold亞服

我都係 刷刷下首抽唔想玩

有生之年見到100post

打龍都好用 又得意
rephy+laias 雙m def buff可以全隊硬食飛個下

我出左街

#me3

請問咁開唔開好？
Tanay UT 勁？

慢慢，除左myssoferia係我亞服果邊既challenger fd之外，其他一係巴打一係唔識。唔識果d就睇下佢地有冇潛能再算啦

我個隊冇乜cc，奶得隻T4毒奶，想升大奶但係見獸補啲技好似幾岩

係勁既，但係你係咪aim pvp先

PVP勁，同埋你中埋Mirianne UT都開得嘅
廿抽2UT真心歐

大奶獸人走唔甩

中得roi ut都照開波反正15日都有UT
試下轉玩物隊
獸奶 ROI 蛋妹 男坦有冇問題

蛋妹out 用miruru

蛋唔使咁快起，用GAU會好啲

我記得好似有章係物免 全物點過

用獸奶打

橫掂未得閒玩住, 都係刷多陣先

有要求好事嚟

都係電腦用模擬器自己行

點自已刷 用緊手機手動

大奶獸補T3夠唔夠用

第6章物免
物隊好辛苦

好彩果時有隻epis幫下拖

練T6路邊裝會唔會好傻豬

因為唔夠59龍打 連系統送個套T6龍都升唔到星

紅裝+15就夠 唔洗升星

你地講既獸奶係Rephy定Kaulah?
reddit個tier list 準唔準?

獸奶係kaulah
Rephy係兔奶

打乜鬼59龍
直接入巴打場打70龍用coins買t6裝

太樣衰

同埋新玩既巴打打完第一章會有隻clause
係萬金油tank黎

70龍一隻幾多幣

開得？

萬金油?

我就係刷緊呢隻鞋

可以既 15日再換番epis uw

物魔隊都岩用

12點計1日?定11點

唔好踢我 kk02

日伏?

15日係自選咩

係

日服點入會

拎經拎體過版任務係咪每日都有?

我想問吓 Reina 起手有無諗頭 中咗UW+UT

等清位

冇

中哂都唔會廢得去邊
但bug fix左低傷左 自己取捨

你地係咪無再玩browndust, 想刷過個acc認真玩下

玩KR日服好過

無心機肝多個KR acc 得一部電話玩唔到

Mirianne變左公廁

BD有玩
但推圖已經推完
打唔嬴既始終都係打唔嬴
每日做完日任,清體
已經冇野好做

都唔會用

好 唔該巴打 我留住個ac 刷多幾次睇吓出唔出Mirianne ut先

慘，咁我都係繼續棄驚算

REINA冇高星專唔駛玩了

2把xaphyx of ambush +roi ut開唔開好

可以 15日果張uw ticket換roi uw

退左

xaphyx of ambush呢把無限人用既係咪叫uw

叫class uw 比uw廢

jp有無人玩?
定你地都係asia?

剛剛出咗個epis uw +xaphyx of ambush +mask of dark elf, 點睇

新手玩jp

舊人都係玩ASIA
新手都有幾個玩緊JP

=1把專
唔想刷就開波吧

我係日本APPSTORE DOWN
但係英文黎 我有冇DOWN錯

會唔會廢過 黑龍裝？

係咪問得la

無 登入右下選jp

同埋想問第3,4件有冇用?

日伏入左公會既人講一講 mark底

勁過黑龍裝,但廢過角色專
除左某幾把廢UW

唔會

刷我無乜所謂, 係想刷多啲女女既裝

日服PK場已經有人升裝打

升T幾

雙修緊

browndust手機肝
kings raid電腦肝

錄完之後成日刷刷下停左係到

仲等緊點完名

究竟日服有冇日本人

得3個人

入分身會唔會太過份

冇嘢既，最緊要係ap姐宜家

想問下有個7日包有得揀一隻英果個買唔買好 買既話應該揀咩英 同想問鑽石主要係用黎抽野 買英定買時裝

點先有ap 我見其他人好鬼多

唔係重課既唔好買
英可以係hero inn到拎返黎

非重課都係用黎打UD 好過抽野

用體

睇你課唔課，唔課既話石留黎刷素材換裝備屬性好啲

唔洗買 英只要慢慢儲就好 加上好似第三日已經有張3星揀英 石就等UP抽/買新英

棄坑留名

早兩頁見到有巴打講起手諗住roi+新女廁
提提你，刺係豆腐造，同埋roi要有番咁上下既裝同隊夾先打到傷出黎，你落兩隻豆腐推圖會仆街，同埋依度巴打都唔少人揀roi專起手，你唔轉一隻sup/cc/amp既話，擔心你第日組隊刷龍有難度，當然如果係大課長既話，可以當我無講過

另外好奇問下湯巴，隻人要開始食體水未

中晒大奬啦，左1同左5係Roi嘅UW+UT
左2係刺職通用UW
左3同左4你睇返第一頁有得對返佢有咩效果，係遺物

差唔多

5星專roi巴打

有埋talisman，pvp唔駛點驚

棄你個頭 收返
S巴同你執到啲裝開始似返啲樣你居然話棄坑留名
之前S巴食到2萬幾，依家刷到要食水鳥
不過仲有成2千幾支痴鬼線

歐到拎痴線，1%入面嘅0.XX%+1%入面嘅0.XX%
但有無人收又一回事

巴打認錯人鳥

屌原來揀錯ASIA SER 又要重新玩過

放工返黎刷到現家
終於可以玩啦
等左成個禮拜

新手教學姐

啱啱玩ASIA SER 拎撚完D石 搵唔到去邊度抽野

加油

辛苦曬s巴湯巴
兩位真係刷力驚人

俾我玩既話體力會一日多過一日

我都刷緊隻鞋

想問下 d 灰裝綠裝拆左佢好定用黎強化d ut uw ?
同埋係咪咩角都上晒5星唔洗理, 定一開頭有無話升邊兩三隻先?

你諗好邊4隻做主力先好升
唔係既話浪費料

唔點名點收巴打？定係真係得3個

其實係4個?
我你貓TOMMY

咁姐係除左，我萬氏巴，tommy，貓， mysso，其他我由低ap開始踢啦

我追追上個POST搵搵先

唔該哂幾位巴打 岩岩玩乜都唔知 唔買英既話係等活動送卷拎英?岩岩開波有無話揀咩英好定揀自己有愛既就ok?d專武都係等活動送?爬文話唔好拎鑽黎抽 血本無歸

有幾多巴打想入未入

日服一開頭都係嗰5隻
咁一係我淨係升住隻Mirianne 先?

公會 ID:kk02
連登名係KELKEL

公會 ID:カタリナ
連登名係中久里

Id:Fungbb
連登係多春魚

ID:Ramiel17 想入

日服DEL ACCOUNT 句野有冇人打出黎比我COPY
打唔到

想問下lee 3件駛唔駛重刷，新手未玩過

轉英文

Hazardbbb 想入

刷緊分身 想入

日服公會?

me

ID: psy005
係咪bebeisyou 嗰個

萬氏起頭難:Cleo4
TOMMYJJ:tommyjj3
貓奴人生:Meow
Tabris:Ramiel17
緋荔榭少年:Hazardbbb
Latte:psy005

有d未入

唔想刷剌客pool
但唔刷pvp係咪一定唔夠有個班人打

我多謝刷巴你就真，畀我試到一世都唔會試到嘅5星專威力
但同時都知道淨係有5星專但無一隊夾到真係發揮唔到

有冇人打龍

其實D角係咪一定要用石買

溝

萬氏起頭難:Cleo4
TOMMYJJ:tommyjj3
貓奴人生:Meow
Tabris:Ramiel17
緋荔榭少年:Hazardbbb
Latte:psy005
KELKEL:kk02
中久里:カタリナ
多春魚:Fungbb

有d未入

等佢送卷，冇記錯解主線會有2 3星卷，玩咩英其實都係睇自己鐘意邊隻，個陣玩好多巴打都話物隊好啲，不過我幾鐘意aisha所以就揀左呢隻，你睇下睇中邊隻英上黎問下巴打點樣組隊
專武以家新quest都送幾多專碎，同埋有陣時cr都會送，再唔係開wb箱
啲鑽唔係重課留黎用係其他地方好過，如果有活動消鑽既話都可以拎黎抽下

唔係

左1 Fluss UW
左2 刺職通用專
左3 Gladi(NPC英) UT

如果你係新手我建議你RE

唔知仲係咪NYX天下

thanks, ching, 要刷到邊幾件先可以開始玩

日服時間係跟日本時間
11點就重置
我屌

點解要屌

嗚哇...我又無錢了

70同71真係差好遠

因為UD CONQUEST未清完
蝕

終於做哂新既任務 差最後一個

刷到個有tanya uw ut 係咪都可以開？

你有無諗過未刷好既巴打感受

想玩法師 但係抽左法師武又冇隻角咪好撚ON9

揀自己有愛嘅，就算垃圾都總有一日會Buff到實飛，雖然太BUG都係會Nerf
但你起碼拎住隻有愛嘅無悔先
我當初就係見Aisha多人用又幾靚咁用咗
點知睇住佢由高峰變眼屎，個過程的確好令人氣餒，但就出新英又有新希望
btw如果你係0課，你啲石就邊儲，英就係Inn等溝
隻驚好就好在你只要花時間，一定可以買到/換到你想要嘅嘢，需要嘅時間一定係長過課長
但你0課只要花時間就可以依點唔係隻隻驚都做到
如果你覺得真係追唔到喎，人哋課金我課時間點解唔可以成正比咁你可以Send比V社
佢老味真係夠膽死得罪課長都要幫新手屌佢老味
Sorry激動咗，自問係0課但真係為課長唔抵

隻ac入面，roi要既英應該都算齊左8成
印象中係獸補兔奶未練

所以我之前唔讚成新入坑既巴打直接起roi，因為太多要求

好難講，你最好刷到咩都拎上嚟問，我哋盡答

咩法先 做完第一章normal有2星揀英 4日後都有3星

因為隻驚有52隻英，每隻英有1uw 1ut即係104樣嘢，好難話到畀你聽你一定要中乜中乜
所以不如你中咩我哋幫你睇睇

我真心見到有人真愛cleo，一直用到而家
無buff無nerf，佢用得好開心
所以玩冷門野有好處

其實一開始唔抽刺客好d 一開始就送左隻刺 雙刺會唔會唔係咁好

有愛真係>一切
用得開心先係最緊要
無最勁嘅英，只有最勁嘅玩家
佢唔勁咪用到佢勁
利申：鳩up

更係唔好 個玩法最好係補 CC DPS 坦

雙刺絕對係玩死自己
技書,升星,全部都一樣

放心，唔會，隻驚無限制你一定要乜要乜
雙刺都一樣可以破主線，最緊要係你PVP好打先

卡法無愛唔好去

T5左

廿抽得epis ut去唔去馬好

法官大人
我反對
我雙刺打黎打去都係p1-3

日服公會好似好少人 大家係唔係多數都留asia

玩開個班唔會轉日服
都係開分身玩下ONLY

我set左貓做manager，已set guild member果d唔好踢，可能漏左d人未setmember。你踢人之前比個list我睇睇d人。打搞曬，要你幫我打理個盟

好

送個隻飛刀女僕好撚正

我依加得佢有輸出

我都係用緊佢做輸出主力

好撚勁喎 佢一隻打撚哂

app store彈左上第5

萬氏起頭難:Cleo4
TOMMYJJ:tommyjj3
貓奴人生:Meow
Tabris:Ramiel17
緋荔榭少年:Hazardbbb
Latte:psy005
KELKEL:kk02
中久里:カタリナ
多春魚:Fungbb
Hdkdlw:fdgfd

仲有無日伏爸打未填入去

5星打第一章更係勁

你見個個都2-3 UW UT
得一UT都可以嘅，但你要捱15日先有張自選專劵

一隻pvp 一隻物隊 一隻魔隊
岩岩好

屌....刷首抽好多野搞

前期就算有UW都要慢慢升LV
隻DPS幾勁隻坦頂唔到都係過唔到關
所以我覺得1UT 岩用係可以開波

fluss uw+ut 有無用

岩 ROI UT就已經開左

PVP會見到佢 PVE就麻麻

再刷

爸打我request 左未入到

我不嬲都好多野攪，都唔洗屌掛

開啦，佢有UT PVP=魔隊殺手
同埋講真依家推圖你只要LV夠裝夠都實推到，那怕你係三奶一坦

當年得張UW卷 中左LUNA就直接開左

唉屌 改完版reina打BD78成日死 之前打得好穩架
屌你老味vespa

Luna

yes ching

得mirianne ut

#metoo

搞到想棄驚 屌佢
正垃圾

可以開既 佢又比隻5星你

如果佢搞我隻THEO我諗我都冇心機玩

冇咩愛
其實我都唔知抽乜好

ko

無料75，暢銷181

幾多人想中都無

我比人搞完隻LUNA再比佢搞埋theo我就DEL

我都係
Hdkdlw:fdgfd

我決定聽日寫email屌柒vespa
有冇巴打講D英文黎聽下點樣屌佢好

我地d id好正

召喚S巴

bebeisme

2分鐘後搞

仲未加我入WO

我估唔到咁多人課

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

頭先以為會長整左 等等
我踢人架啦巴打
萬氏起頭難:Cleo4
TOMMYJJ:tommyjj3
貓奴人生:Meow
Tabris:Ramiel17
緋荔榭少年:Hazardbbb
Latte:psy005
KELKEL:kk02
中久里:カタリナ
多春魚:Fungbb
Hdkdlw:fdgfd

i go to school by bus

唉 投降 刷極都係得個望遠鏡

set左入左既做member先

好耐冇見過

等等 我踢唔到人 要等會長

vespa, you have why play me

我咩都按唔到 set唔到 踢唔到

等我一陣

幫我係公會頻講多聲，比幾分鐘佢地

多左咁多連登仔玩

請問咁樣開唔開好？

個post推得好快

想入公會
ID: 愛德比芝

4小強邊隻值得升星

抽錯pool 但係有2個wt 去唔去好

係啊

大奶，男盾

Mk都好勁

mikechanwo

1UW，咁啱就係日服送嗰隻
可以開嘅，但睇你想唔想留住依個再刷下

除咗法都勁 刺要後期

日伏連登公會咩名

Tanya UT
Sonia UT

前期得Tanya可以用劵換，Sonia你睇下Inn撞唔撞到嚟溝
但兩隻都唔係DPS

第一頁=廢

sorry大佬
我真係唔會睇第一頁

唔是大佬
好明顯係第一頁嘅錯

我抽到DIMAEL 2件抽哂
GO唔GO得

UW+UT中晒可以去
Buff完無論PVP、PVE、Raid都好用

各位日服玩家 拎完公廁之後開禁右上角
之後去event

入去呢個活動 ， 拎5*果個reward
之後mail 就會有250粒隨機fragment 拎

緋荔榭再申過唔該

萬氏起頭難:Cleo4
TOMMYJJ:tommyjj3
貓奴人生:Meow
Tabris:Ramiel17
緋荔榭少年:Hazardbbb
Latte:psy005
KELKEL:kk02
中久里:カタリナ
多春魚:Fungbb
Hdkdlw:fdgfd
雞有雞味:愛德比芝
LAZYMATHAFUCKA:mikechanwo

未申果d申左再講聲

全部巴打過哂日伏

屌。咪撚玩尻我啦

隻垃圾分身亞服8張10連卷
本身3星龍弓啦

另外仲有兩粒花花石無cap圖

應該踢多一個出黎，然後就開始升buff先

湯丸巴俾你刷既話會點先開波

又比人晒盲咗

男主UT即開

一晚已經推咗1/3個post

唔講啦，入冊啦刷巴

有送果隻5星嘅uw
揀咩好

d 氣打極都清唔完

你想玩咩隊

theo

好想課arch番黎

課左金 ?

咁快課金

魔就epis 光法
物就女弓

你亞ser?頭先見你仲玩緊日ser架好似

射li要諗諗先

有冇人打/訓黑龍?
-1

同埋theo應該係最高性價比 epis 2星好似唔抵

5星專射Lin召喚

2星卷除左epis仲有咩值得換

kaulah

姐係換theo 好？

獸人補/膠

定係換artemia?

好樣衰 換唔落手

第七章坦得住...但係打到狂暴隻王都未扣到一半血....

點解唔party mode搵人carry

你d英幾多lv

好後悔當初覺得佢好樣衰換唔落手

你講邊隻

亞服諗緊升佢定兔奶
兔奶有專佢無

一周年你冇揀自選t6咩

試下兔奶

兩隻都係啦，有啲英你係可以揀，可以取代
但有啲英真係暫時未有嘢取代到住

其實依家解任都會送多一Set自選屬嘅T6裝

frey係咪都可以用到end game

推
係咪冇哂亞服人

好似得3屬有得揀

有 考慮緊洗唔洗買新英 (倉庫仲有另一套自選T6 任務比)

玩住mirianne ut 再刷下先

入番ASIA 個AC 睇下
T5 LUNA NYX
而家唔同哂了

70蚊買隻arch好似唔錯

感謝TOMMY巴更正

係時候貼出黎比湯大佬體檢下

全體罩好用

唔是大佬，我廢薯嚟
貼ID睇睇你組合

frey 同獸人補係2揀1黎用?

5隻送既英有3隻都可以用到end game

唔買正衰仔

個個都課

唔買正傻仔

0課

基本上後期你要練3隻補

加多70有把專

考慮緊但係miri meta

其實男豬、大奶、MK、男盾都可以，火法就

日服都課 ?

音乃

聽各位巴打講要練番隻獸人

故事有無得自動飛

男豬

依家兩星卷得一張
拎epis 定獸人先好d
之後仲有卷揀架?

男豬勁呀

之後仲有得拎 登入送

亞服?點解搵唔到

理論上係
一張二
一張三
一張五

唔是有Skip咩

3同5星嗰陣會唔會又有第二啲更好既揀?

留意返 3既揀唔到原生2星既英

亞服

已經諗好揀咩

三只可以揀原三星英
五可以揀原二同原三嘅英
詳情可以睇返第一頁全攻略，入面有晒圖

第一頁個教學好似有講有得揀咩英
但係唔知佢登入送果張3*同5*卷有冇改到

揀咩

冇改過 就係唔比你揀新英

70蚊食少餐

2*卷諗緊換樹法定柒頭獸人

GAU 係咪MUST

樹妹前期好廢

白滑小妹妹

gau可以屌打所有王CC bar

打完龍bid d裝有咩用

決定日服唔重蹈亞服魔隊嘅覆轍 日服玩物隊

bid左=一定比你
除非有第二個同你bid埋同一件
咁就睇運

物隊前期得miruru係推到圖

巴打唔入公會 ，多30% Buff
btw你七章坦唔住係正常
無錯專你係好齊，而且光法仲要係2星專
但係你拎住隻T1 Jane仲要冰龍裝
排骨lv未夠71著唔到T7裝
同埋唔使浪費太多資源係啲你暫時唔會用到嘅度
你依家最緊要係刷Hell升晒啲英上80先
71咗嘅你去Shop買粒新+hp嘅嘢畀佢哋用先

果時亞服我咁玩 gau>nalia>nyx

亞服嗰時我用lew推圖 之後出咗miri就t5佢玩

龍裝係要儲一套定點

t6以下都係垃圾

Artemia 勁唔勁

推圖=勁
PVP=OK
WB=麻麻

等等等等咩 wb咩黎

world boss
有某隻英60lv就可以打

大擭
我亞服個AC好似冇左

大奶 epis 男豬 公刺 換走邊隻好

2 星卷揀咩好

你換咩入隊先

Artemia

公廁?
咁多dps驚你坦唔住

我見人地講artemia uw 好勁好有用咁

公廁有ut

不如4隻dps啦

邊個人哋

就咁google , 外國網咁寫

想入但full左

好

其實已經掛緊1-8(手機玩家)

龍幣應該要等其他巴打帶先有機會(個人進度黑龍59)

套冰龍係抽抽既副產物(半攻擊)所以先考慮洗唔洗買番隻球女

公會就...依加去申

留個id先

前期勁 後期一般

有無睇埋日期

球女依家好似有得溝，唔使買住

結論 換走有ut既公廁?

驚你唔玩tank之後主線都清唔到

用送過隻2星盾+公廁+epis+大奶會好d?

3星卷想換過隻女坦

你推到邊度卡先再諗
得隻半坦男豬唔知你可以推到邊

我個人諗為係

jane?

無錯

又兩隻刺
驚你玩到喊

有個人arena 5500分係咩事

重玩開心d?

亞伏個AC冇左
可以專心玩日伏鳥

我覺得我岩岩玩果時(講緊12月)
果時成堆外國佬教人玩魔隊係
2*換epis 3*換maria 5*換jane
不過而家應該out哂

wtf

jame個ut好勁

我睇頭po又話已經無5星卷?

點解會無咗

記得打wb，4張劵

日服有公廁可以唔換EPIS
其他都冇錯
因為SONIA要買/INN溝,冇得5星卷換
所以有得換既4隻齊隊都係呢幾隻

登入唔知幾多日就有5星卷

幾時有得打 新手既話

頭post全攻略係亞服為主
日服今日先開真係話唔到你聽

好似有第一隻60 LV

第十日有5*卷送 新手服利

我亞伏AC係連Facebook
之後日伏開局連Facebook
之後亞伏個AC就冇左

patch note個張新手attendance貼係第一頁囉

係一隻60lv就有
唔係計幾星或者T幾

總之有第一隻60lv就有

請問開唔開得？ 新手刷左成晚

有epis uw可以開
2*卷換隻epis黎用就得

Q. 新手最好揀定一隊升? 咁點先算一隊?

A. 隻Game主要都係4人1隊, 後期係有部份內容係8隻1隊,
不過一開始目標都係主線為主, 仲有錢關素材關挑戰塔, 全部都係4人隊.

4隻人基本上就坦, 輸出(又叫dps), 輔助(又叫sub)同奶
前期會有2/3/5星券各1 (之後仲有其他方法拎英, 放心)
最好就用呢3張券同送o既人砌好一隊先

坦同奶一開始會有一隻, 兩隻都唔差, 升得過
另外dps同sub 就要建議用券換
由於dps比較重要, 可以等到5星券先換
2/3星券就用其中1張換sub

另一張可以選擇:
1. Keep住等遲d用
2. 換定隻有興趣o既人, 有5星券前用住先, 之後升完主隊再玩
3. 換其他坦同奶, 換走送o既人
---------------------------------------------
有冇人幫手補充下
想盡量講哂d重點又唔想太長

剩係綁fb?無綁埋google/Game Center ?

thx正字湯

你DPS用唔用Epis先，用就開，其他嗰啲放住係度先
春水就裝落Epis度

到最後都係會問2、3、5星揀咩

講埋有分物隊魔隊?

有無課過

最少都有個概念先

有

係咪用一開始角色就夠玩
值唔值得升到3/4星

咁應該拎得返

送公廁
直接揀坦補輔助玩得啦
唔好叫新人諗啦

咁其實依家開局mirianne ut算係 sub 定dps 多

clause (坦) frey(補) 2隻都值得去送 後期都有用

都打唔死 洗咩夜晚打

好似成隻人冇埋
搵隻分身去睇
查唔到此人

仲有31%

del撚左帳 ?

原4都可以爆機
新手可以當主線推完同TOC當做爆機目標

ID?

SEND EMIAL去VESPA
點會有咁撚ON9既設定
同一個帳號會覆蓋

其實刷黎無咩意思

一黎你刷完又未必長玩 二黎刷到靚既開局又唔係真係對新手好大幫助

當然如果你地好得閒既話可以刷到2046既

日伏會長係咪到

練爸爸

練爸
但對0課非洲人嚟講，花啲時間刷UW+UT都唔係壞事
因為都唔知幾時先會有

S巴召喚

52件UT
3星期合一粒
幾時先抽中自己要既英雄

lewisia係咪廢 中左佢ut

後期先會拎佢嚟打WB
新手前期有更好嘅選擇

好似真係消失咗，你本身有無加公會

gg會嫁bo
1hrs前好似仲見你打完guild raid

個人仲係度?

啱啱手痕抽晒任送果啲單抽券中咗兩把class uw, 但係0星啲攻仲低過T7龍武

話說pocket watch俾邊個好 除咗annette

係我黎
我問問客服有冇得搞先
如果冇就專心日伏算

新手們記得買777萬包
每個料100

大奶

要嘅係符文位啫

課過都咁大方

???唔見左銀包，我比個會長你幫我搞

frey我仲未升 只係升咗龍女

龍女升到幾多?
唔太高T好收手

夜麻麻唔見銀包 好

我都唔知咩事印象中應該番到屋企都仲係到

公會唔見左你

龍女T1 frey得嗰60lv

S巴外國巴嚟
BTW計劃通

都係快3個鐘姐

咩計劃通 你偷人銀包

收手，唔好再錯落去
去升毒奶大奶獸奶兔奶都好
利申：T5龍女好撚後悔

應該del左

湯巴叫得收手真係好驚

唔好再錯落去!

T5龍女有咩問題?

T5龍女pvp好勁

利伸定, 我冇踢過

我踢走左自己

成個人唔見咗

Nerf過回魔又變少咗，2、3技要用嘅魔又多咗一格
除咗被動魔防同加到MP之外
無增傷係致命傷
除咗打龍PVP你落得，WB你落去無用
我不如用獸奶毒奶大奶，全部對團隊有增傷之餘(大奶要T5)，仲有持續補、免死免傷全體盾
何必用龍女難為自己

T5NYX pvp都好勁，但有無人會拎佢打wb

個ＰＯＳＴ推得快到我追唔切
好似返返去上年咁

日服開嘛

要T5黎講
龍女性價比真係唔高
有得用用毒奶仲好

龍女派mp好似有d用
不過搞到我d人成日爆mp, 有諗過每人轉2件紅龍
不過未得閒刷

當初未搞回魔嗰時咪好用
但WB嗰八隻都有排搞，仲整乜鬼龍女

依家龍女同兔奶比，兔奶優勝太多

日伏世界第一

幾時先唔會中屎

都係
我覺得係有用不過唔抵升

龍女重點暫時係件T-shirt

天意

人人都用毒奶，於是開龍場狂撞人
我都要Ｔ５獸補先無咁撞

溝隻3星返嚟J下算啦
當初如果唔係衰鹹濕練龍女，肯轉練獸奶就唔使搞到今時今日咁

我用T5龍女換你隻T5獸奶OK?

日伏
2卡法uw / 1 Nyx uw / 骨面具 / -cd錶
有冇人有興趣

你廿抽我要百七抽先抽一本

咁樣Send email 俾佢係唔係短左D
hi my Asia Account Character disappear
ID:Kingwah0124

加句屌你老母好似有霸氣d?

貼埋課金紀錄

搞到依家先刷到第一次

垃圾設定搞到冇左Account 唔係唔屌啊?

諗住用nox開新模擬器刷
應該要一裝完個app就copy個模擬器

我抽左一次先copy, 跟著先發覺除左del ac之外, 佢唔畀我開新ac
搞到又要再裝一次個app

好後悔個陣T1卷揀龍女，依家升都冇升過，拎隻黑肉仲好

等revamp/buff

Btw viska buff完之後幾屈，狂暈

我隻viska溝完返嚟都冇掂過

PVP?

又好似未輪到佢
等ut可能快d

其實可以試試佢，又得意又屈

結衣巴係咪升咗?
請問T幾?
用後感如何

其實正常 2個服應該唔通
可以1個facebook 玩2個服都得

似係BUG咗

黑暗兵法
屈佢賠償

我唔覺得龍女有咩問題wo
上幾個禮拜先升佢黎

我覺得新手如果有得揀可以唔練龍女住啫
黑仔巴如果覺得無問題咁就最好啦

三星英雄自選劵係咪無scarlet?
想要

都岩既

咁UT起手新手幾時先儲到6000石買?

認同
唔t5就好似冇乜用
T5左又要好多野配合

有用
但一定唔係汎用

新手怕升錯就用住大路野先好啲
反正玩耐左要升隻人好快
到時想玩再升都未遲

係咪可以去馬？

其實溝到不如溝，雖然原3英要啲時間
但因為隻英For打PVP
PVE無乜用
除非你要追PVP，否則其實撞到再溝佢返嚟仲好
0課要儲6000石唔係咁易，除非活動狂送
但前期推下主線解下任咁其實都唔難嘅
但你得scarlet UT起手?

RE
新手0課未咁快有石有6000買英
隻英仲要無得Inn溝

解下任推下圖幾日應該買到
我而家推到第4章都有4000幾石
仲未拎3HARD 1HARD

姐係又要重刷

一子錯滿盤皆落索

有愛最緊要，但隻英真係For PVP

唔鐘意個波大過塊面既女

算係pvp用多
唔洗咁急住換

可以用其他人開局先
到中後期再睇下點拎隻黎去pvp屈人機

萬巴咁有心機

等等 排骨係邊隻英

Theo

【花名對照表】

Knights【騎士】
Clause = 男盾
Demia = 女盾
Jane = 棺材妹
Morrah = 黑肉 = 惡魔坦
Phillop = 廢老
Ricardo = 柱叔

Warriors【戰士】
Gau = 膠
Kasel = 男豬
Naila = 鳥人戰
Priscilla = P姐
Theo = 排骨
Viska = 蜘蛛妹

Assassins【刺客】
Epis = 魅魔
Fluss = 粉紅俠
Gladi = NPC英 = 課長英
Reina = 煩膠女
Roi = MK
Tanya = 女刺

Archers【弓手】
Arch = 自爆弓
Dimael = 男弓
Luna = 兔弓
Maya = 胎死腹弓
Selene = 射Lin = 女弓
Yanne = 屠龍弓

Mechanics【槍手】
Annette = 蛋妹
Lakrak = 地精
Miruru = ???
Mitra = 物理男神
Oddy = 貍貓
Rodina = 女槍

Wizards【法師】
Aisha = 傘妹 = 親生女
Artemia = 光法 = 女帝
Cleo = 火法
Lewisia = 吸血鬼
Lorraine = 村姑 = 樹妹 = 樹女
Maria = 烏鴉 = 聖母
Nyx = 劍法
Pavel = 冰法

Priests【補師】
Baudouin = 基佬牧 = Bau
Cassandra = 扇女 = PVP之后
Frey = 大奶
Kaulah = 獸人
Laias = 龍女
Leo = 正太
May = May姐
Mediana = 毒奶

又冇咁嚴重
都係嗰句，隻game 只要分工正常乜鬼垃圾隊都夠打到落去7 easy

專刷到固然好，冇都差唔遠
玩多1個月點都有3/4把
最少一定唔會因為冇專而卡關

Ok

不過好似唔洗練住...? (我諗各位巴打都練左 打龍用唔著)

我好似無位了

好似會換走烏鴉?

This?

都夜啦

巨頭訓哂

如果係UT盡量開埋嚟CAP圖，突然多咗52個新圖未咁快認到係咩 所以去左查

卡法UT-1MP+DMG+20%
但隻英講真低星專做唔到DPS，頂盡SUP DPS

亞服嘅老友記們記得解完啲主線任後望下經關會唔會幫你換咗唔係HELL

咁我聽日先洗吧
同埋我想問邊度揀pool

慢慢刷啦
入到畫面左邊有得揀

光法 2* uw 無 ut vs aisha 1* uw 有 ut
邊個pvp 會好d

原來係依到
我每次入到去之後都比個十抽吸引住

T5左幾好用，手動其實可以無限3技，前題係要儲左5層靈魂，不過auto左電腦都會係咁出3技暈，裝我仲未齊未發揮到，我都係兩粒mp之後atk，雖然amp黎講未夠蛋妹勁，但係招暈真係幾勁，呢隻英可以一試

用送果隻女僕 如果課70買5星女弓 卷用黎換棺材妹o唔ok 仲有張拎黎換咩好

課金換光法定女弓 比較好 無乜方向玩法隊定物隊

S巴翻黎未 俾番個會長你

想問下 蛋妹可唔可以做sub dealer?

想問下邊個係刺客POOL??唔多見有既?定係完左啦?

抽裝有雙刀圖個個就係刺容

1000yan買過個5星英 60lv直接開咗打龍打wb

你做啦 記得升buff就得

我唔識

呢把是咪垃圾?

個銀包點？

搵唔番

刷撚左成晚warrior都冇kasel UT

亞服有無抽獎活動？ 有八張十抽卷想抽

首20有正太把專武？開唔開得局？

Roi值唔值得升？
定用佢送個個5星女女
見佢兩個都係刺客？

打35lv火龍 點解隻盾秒死 男主反而撐到完場

呢隻係排骨theo專
唔介意男角可開

男女角冇咩所謂，不過Theo好唔好用，另外個3金係咩黎???

theo 好用啊 我亞服都係用theo做DPS

左2係職專 你有theo專基本上依家都唔會用住 另外兩舊應該係UT定唔知遺物黎 你禁入去check下比咩用

刷過啦

抽到呢兩把開唔開好

其實就算唔玩日服 係咪都應該裝返日版app?
聽講有巴打話課金會計返yen

今日裝左GAME...尋日唔得閒...新手加入日服...
想問唔刷首抽夠唔夠玩 首抽勁耐

夠 不過係ut之後會難抽d

左邊果把果隻用途好廣 PVP PVE BD WB都會用得著 但佢定位係CC/SUP位
中邊就PVP向既 基本上初期都唔會一次過用兩隻 同埋可能冇DPS專/UT推圖會慢

龍裝重覆係拎去強化？定係有其他用途

淨係得Roi UT開唔開好? 如果想玩魔法隊應該刷邊幾個好?

T7就留 t6之前用紅裝都夠過渡

我就開左既 想玩法隊就 theo/光法專
舊式法隊就luna同傘女(極不建議)

睇晒第一頁..咁我繼續刷男豬UT先

姐係多咗嘅拎去強化？

日服既朋友 我建議大家唔好打龍裝住 打到T6先開始 因為前期龍裝好快換 可以既當然T7先打龍 但我諗應該未有人carry到所以 T6都可以開始打下

睇岩屬先會留 唔岩就拎去強/賣

咁我係唔係應該重刷

我會建議 但又未差到一定要刷既

Sonia uw+ut 起手又點各位巴打 刷極都刷唔到Mirianne ut

有愛就開啦 點解一開始抽坦

之前日服事前登錄送左D咩?
佢SEND左MAIL比我未禁...

我見新果個pool 都有Mirianne 所以無抽刺pool

新pool唔係唔好 但最新3隻要用鑽買 另外三隻後期先買都未遲

OK.唔該巴打呀 我都係刷返刺POOL

刷日服途中玩下亞服
個陣係4星Frey +5星maria +5星Luna+4星Jane
係咪應該換走luna升其他更勁？ 仲有2 3 5星卷未用

係 epis/theo 都唔錯

有冇人知
Btw..刷左好耐都係得T1

Epis幾正 15日再換佢專都好

日服開左個公會
Id: 港人港事
歡迎大家加入

仲未刷好首抽

如果起手Mirianne UT, 3星卷換Maria 5星換June 有無得諗

可以

係咪灰底既裝可以食哂佢

賣左佢啦 食都哂錢

我估去到“之後“ut都應該會有得換
Ut今個星期新出所以暫時只可以抽

專武黎講除左抽仲有好多方法拎
亦有啲方法畀你直接“揀“邊把 (eg pvp分換)
正常玩一個月，唔計特別活動都應該有2/3把(大約啦, 到時冇唔好bin我c)

我建議：
1. 如果有特別角色勁想玩，都可以試下刷佢把專

2. 只係想開得順少少，可以刷到有幾把專/有實用角嘅專或者ut

- 4把專可以換一把自選
- 有啲角色就有特別用途，遲早都會想換返隻，拎定把uw/ut冇壞

3. 再懶啲求其開波都仲得

thx , 咁我暫時呢個方向先

我而家都係刷緊男豬ut...

如果最後決定sonia uw ut 起手 組合sonia+mirianne 15日換mirianne專武 但其他二隻可以配咩

補可以唔換 差隻CC meria 樹妹都可以一戰

想請教大家我首抽scarlet UT同UW可以開局嗎

Sonia有無得用3/5星卷換？

2星角色卷揀膠好唔好?
我見評價表好似唔錯

有愛就開啦

唔太好, 本身scarlet係pvp向英, 仲要啱啱俾人nerf 完

我繼續刷, 多謝各位意見

好似冇 唔肯定

膠 epis 都可揀 睇你想點組

刷左好耐都係得一把 請問開唔開好

睇下日服出左之後KR POST可以挨幾多日先

幾日

個件唔係男豬既UT?唔係可以開局咩

首抽roi ut 拎邊隻2星好

物隊miruru/gau

剩底過個咩黎

仆街又唔記得打wb...

2-15-1 3-19-1 果D

thx

如果買5星卷拎邊隻好

Jens

開得？定繼續抽?

可以升住roi再等15日換uw

我就上機 到咗再搞

你有ROI UT 之後可以換ROI UW 就有晒專武啦
第一把係fluss把專 佢係拎黎打PVP
第三個係 -CD錶
我覺得可以開得

今日上午ipad排行榜
無料31
暢銷90

等班重課王知道vespa個食相就會棄驚潮架啦

vespa:賺左先算

係咪下個禮拜開新英?
用緊Aisha，暫時Ｔ３覺得好廢，升Ｔ５會唔會有變化？

係 會

其實就...開服第2日暢銷排90已經好叻豬
雖說有70%以上收入都係頭10名內, 但200名內既基本上都唔洗死

佢有講幾時開新英咩

應該係下下個禮拜

日本app store 評分得3.3，新驚黎講都算低

下次維修

垃圾驚既證明

不過iphone排行榜中KR無料排第2
暢銷就唔知, 應該會高過IPAD

ipad 市場好細
要睇就睇iphone

我IPHONE無JB睇唔到暢銷榜, 可惜

係咪會勁好多，而家成日比人ｃｕｔ技，連隻坦都高傷過佢

Aisha 刷圖唔勁
但打wb好勁 睇你
我Aisha 起家 現在都冇穿冇爛既

唔會 T5只不過係幫你隻野加強數值OR比D特別既狀態你
你成日比人CUT技未用大奶個盾幫你免CC囉

其實你比人cut技同佢t幾冇關係 你t5都係會比人cut

睇嚟要升多隻奶

巴打咁樣開唔開得？ 同埋想問下中左epis UT/UW 但係epis點先有？

2星好似有

打到主線啲T4武開始高攻嗰把女僕專武
除左強化同符石仲有咩方法加攻？

升星

any nd?

專武跟隻英既LV, 所以專武低攻就係關你隻英既LV未到80既事

Sonia做坦 應該點加t perk
點解好似冇咩人點s4 dark

打唔贏Frey 4星上5星任 係咪關auto事

你DPS唔夠
奶最易打

師傅明白了

Thanks睇下點升攻先

冇人打？

解緊主線

打緊BD(browndust)

波巴我同刷巴打

玩左日超越左隻飛刀
點知比隻野秒 請問幾LV先夠隻野打

睇情況，同睇你隊嘢係乜先會點

Any bd

即係打T1
其實夠CC就實打到
差在打幾耐
你起碼都升到滿LV同埋用返佢嗰個LV最高用到幾裝
同埋記得+

邊隻野

打wb2咪會點

收到 唔該哂

九成Mirianne

第一次打係最有挑戰性，加油

湯巴升隻viska

個活動去到4月8，啱啱好夠T5 2隻新英，依家心大心細

Viska 幾靚丫

一訓醒要追post好耐未試過

無話佢唔靚
無波啫

多謝日伏

我都想練 可惜冇專

用aisha過7-12hell toc65
依家都仲用緊

咁單純物隊/魔隊呢

換換佢

上網睇得wb1 wb2既點法
其他咩都冇

好簡動
希望維持多幾日就好啦

有冇巴打bd好多體要清

中左mirian UW同埋epis UT
係咪代表開得

Epis個聖誕skin 好正

等RANDOM中至練啦

廢薯淺見望各大佬指點
首先單純物隊的話就睇你打乜
大路就一定係點被動轉物魔攻
你想佢坦啲點血防，想佢DPS高啲就攻血
T2點唔點20%就睇返有無落其他坦，有嘅話就可以換其他技
T5兩招我覺得無走雞
光又加攻血攻速
暗更加唔使講，將Max HP換做DPS

魔隊我就咁點，因為打WB我會落埋男盾，所以T2招20%就男盾點
波妹就再+全體15%HP
被動就揀光，因為多兩秒

當然有更好嘅點法，同埋仲有PVP點法，可以參考下Challenge班大

拆禮物

裝備裝左d runes 之後換武器有無得拆返出黎？我
一路衝到chapter 4 發現d 裝備要lv41 先裝到但啲角色都未夠level, 都係打返chapter 3 既hard 好d?

其實開得嘅
但你要諗諗DPS用Mirianne定Epis

拆runes要比石
有時活動會有拆runes卷

即係其實係咪應該10抽刺客pool 10抽戰士pool

裝咗係有得拆，但拆要畀250石拎返出嚟
所以如果係前期啲垃圾Runes就由佢
紫色同紅色(如圖)先開始要留

唔夠LV就繼續推圖
推到你拎唔到三星就換好啲裝
換唔到就組隊打，目標係全3星過圖

Sonia好正 而家淨係得用6千石買？

可以溝, 好似係

Router

唔該哂湯巴圖文並茂解答
Btw 佢ut 作用好似唔大 就咁減人地防

日服嘅巴絲都可以睇睇公告，通用的

▶Updates on Hero’s Inn / Arena Shop / Unique Weapon Ticket
- Sonia, Mirianne, Scarlet will appear at Hero’s Inn.
- Requina, Ezekiel, Ophelia’s Unique Weapon will be added at Arena Shop
& Unique Weapon Ticket.

我都學佢開多頁分返開wb1/2(希望打之前記得轉), 不過諗緊T1點加攻定防好

更新埋全UT

其實佢UT有無用要睇返把UW高唔高星
如果好似我咁3星已經好夠用，減CD減到仆街，出完唔使幾耐就又有得出

如果你落埋其他坦(男盾/山王)其實點ATK會好啲
反正都唔使佢坦

做咩遮住

仆街啦，蜘蛛妹UT好撚有用咁

驚少到嚇親人

而家BUFF左又可以拎黎打PVP

好好J咁，三技招都有CC
同聖母有得比

駛唔駛整返個QA講玩日伏定亞伏?

日配就2個服都有
之後d活動應該都差唔多
2個服暫時o既分別應該係:

日服:
新開, 所有人同一條起跑線
新開送多20抽同1隻人

亞服:
公會發展成熟, 公會buff有錢同exp加成, 亦有guild raid獎品, 前期會快d同多d資源
現有巴打可以carry打龍/過關

仲有冇

我而家邊玩亞服邊刷
溝緊傘法 拿拿臨搞掂佢先

好, 咁仲有dd 問題

打返黎d exp 水 會留住先等有新角嗰陣餵到同level, 定係有就拎黎谷晒一隻上80先?

另外exp 同金卷 每日有無話咩時間開好啲

仲有依家推主線無晒氣爆唔爆水繼續推?

責任重大，交畀底巴鳥

有愛乎

我試過比viska打到仆街

無 但已經7百幾所以諗住搞埋佢

我建議谷DPS先，因為體水長刷長有，唔係限定品，唔需要擔心用晒就無
(如圖，亞服0課慢慢刷都會有咁多支)

EPX同金劵當然係你推圖嘅時候開最好
中後期啲就刷錢塔同經關嘅時候開最好

無晒體力的話可以爆水，同埋隻驚自然回體力又快，又成日送體水，依家活動到時到候又有食物攞
所以無乜所謂，你想爆就爆

我無出過技就完咗場
CC到仆街
Maria + Viska

我諗到o既打哂
係睇你地覺得有冇需要分析畀新手聽
始終開左冇得轉

同埋本來係亞服多人d
有d驚之後d日服巴打會變孤兒o者

我會2邊都陪住大家

邊個睇小西面Aisha

如果谷唔到佢上2-3星專，真係唔建議用佢

shit 原來係湯巴
我地要死守aisha

有無亞服ｂｄ？

等我清完２張公會BOSS 券就開

加一

隻隻main dps都要架啦

亞服３會既大家，下星期我地會開兩次HARD RAID，今晚大家就可以打爆公會ＢＯＳＳ了，下星期一留４張券

靠你地 我同先入左去死4次了

唔記得你地ＩＤ，你地自己入

Jm9

好好享受，機會難逢

仲有冇位

唔想刷了

Sorry full左
一陣有位叫你

齊人啦ｓｏｒｒｙ

５星專都不夠黑仔巴隻３星龍弓勁

五星專既NYX真係一條垃圾

龍弓打龍有加成點比

黑仔巴時間巴，我去做野，見我唔郁你可以試下係度召喚我

湯巴仲記唔記得我地打80個時個配置

龍弓only 打龍勁都勁唔過你既話死得啦

龍弓係自己唯一專長到輸既話 隻英真係食得屎架啦喎

結衣巴係咪打
留ID

唔知做咩現在同佢地打 好似低傷左 check緊咩事

湯巴親自落埸

波妹

有落 應該係冇左隻miruru
我仲未升好 仲要得0星

刷巴
其實仲清緊日任

咁快開左guild raid

我可以落MIRURU，不過我個隻T5廢架喎

係喎，眼殘

因為物amp 同可以頂樹妹個位

T5廢極有限

我ｄ裝亂黎，黑龍裝

黑龍裝咪啱，點會亂嚟

ｄ屬麻麻地
有CC resist

成件事唔同唒 快好多
洋介巴要對自己有信心

我真係無邊隻角色拎得出黎用下 本身除左nyx之外都無咩邊隻值得我自慢

同埋你隻nyx已經追到我啦d 傷害
你睇真d 打唒一埸之後你同我差唔多
我隻龍弓就真係要收埋

你３星龍弓，仲有上升既空間

攞黎攞公會幣，唔駛介意

依家打龍都有bug咁搞笑既 未打死就當贏 打死就當輸

打guid raid比人秒出黎

正常嘅
但你睇住自己隊嘢由秒住出嚟到開始打到嗰種滿足感

d體前期點用 係咪刷圖

刷主線

落咗機 有無野miss咗

真係諗唔明點解會比人叫倉管
PVP垃圾,但佢PVE DPS真係幾高,有時仲高過我隻3星NYX(鬼手2星)

大陸人唔鐘意男角，咪當佢無人用囉

好唔該巴打，btw湯巴我地互加左架喇

刷邊關

出晒事

呢隻野真係好冷門
毒撚無人提

你推到推唔到先刷

PVP垃圾咩
咁我垃圾都不如

未打死條龍就彈victory 打死咗就卡住係到過一陣彈lose

咩BUG嚟

raid bug
conquest ud 都係咁

要疊4層先可以發情,唔發情垃圾到爆
不過改左版有UT HP高左又可以疊快D
可能有機會出頭既

岩岩打龍先第一次遇到 conquest ud都冇事

黑仔巴時間巴，我彈驚 等我陣

巴打我唔打啦 thx

開始眼瞓 手動唔到

ＢＤ－１

有無人想打ＢＤ？８０－１

都係決定收皮，開始忙有野做
多謝時間巴同黑仔巴carry

星期六wo

湯巴我排響結衣巴後面
如果有位叫我

我自家工其實一至日都要做野，平時可以無野做，但一忙起上黎可以勁忙

風繼續吹：鋒乂

今日先追返post 留名先

收到

今晚睇下清唔清到人

等陣 乂鋒係咪你

第一抽,咁樣開唔開得

inn溝人有咩用

RE

友好度滿頂之後，角色會加入

刷ac刷到名都唔記得左

抽埋嗰抽，可能中埋排骨UT

彈左，依家入番

第2抽咩都無係咪re

夠pt咪送隻英比你囉

係咪入返鳥

隻英有咩用？_?

睇你練唔練Theo，唔練就Re吧

推圖推到CH6 開始打好耐

排隊入公會： ScarletXX

同問

就係平時商城入面要比石買既角色

睇返次新手教學先啦

放心正常的

咩係新手教學

新手教學有咩用

刷多次日服, 無EPIS UT就玩返亞服算

係咪即係刷到自己鍾意既角色既UT , UQ? UW? UE? 就開得?

係，最緊要自己鍾意
UT+UW當然最好
中UT都可以，因為15日會送自選UW劵
但淨係中UW唔中UW就要諗諗
BTW UQ UE係咩東東

wb 一日2次？我一入去俾隻王2卷清哂

有人t1左未？

點樣先t1到 d料邊到打

亞服嚟講
一至五：兩次
六：四次
星期日打唔晒都會自動收皮
日服應該都差唔多

應該冇咁快，我問下姐

打TOO 同自已合

普通料10個=T料1個

請問點先可以升快D
食經書刷關 定有其它方法

too？

亞服正路
有湯巴呢D老屎忽響度Carry

尼祿美如畫：Rudeus2
留個名

推主線推到你推唔到為止，之後搵前幾關嘅嚟刷，記得刷嘅難度越高越好
但前提要刷到

今晚清到話你知

廢薯靠刷巴榮升老屁屁

好 唔該哂
呢家卡緊任 個任要超越一隻

真係好鍾意睇Azai啲片

而家係咪唔好抽武住?

咁快諗T1 開左ser 2日炸啵

亞服?

送咗隻5星miri呀嘛

一開波送隻5星差唔多啦

係, 有85抽係手

新手想請教各位
想刷MAIN DEALER既UW UT
依幾隻係咪最好?
戰士: 男主, THEO
刺客: ROI, EPIS
法師: NYX, Artemia
想問有無其他推薦, 想刷RAID多 汎用最好

最萬用得epis

85抽
新手有咁多咩

theo都係 但係要高星專

8.5下10抽我估
亞服現在冇UP

應該係8張10抽卷+5個單抽

Nyx投資勁撚大

係 , 即係忍手先?+

PVP我投男豬一票

Raid我投MK一票

隻新手有咁多定巴打玩過下

卡 5-21

之前有玩過下

升下星，你拎住啲3-4星打5章會卡正常
升完星都要比返啲T5+20裝佢哋著

問下各位巴打意見
蛋妹 Annette 可唔可以做sub dealer
事關中左佢把專
依架用緊樹法 但係無專

原來係咁，咁快手加返個公會拎Buff先
最緊要係仲有兩個星期出新英，到時先抽都未遲

依家隊嘢係咩 T幾?幾Lv?

完美SUP
魔隊一定要起隻
但T數要求高(一定要T5)
所以你起碼有4隻升好咗嘅時候升第二隊先再諗
物隊都值得擁有

幾正
之前有貼過 T.LV13 5*frey+5*MARIA+5*LUNA +4* JANE(打唔贏升星關 )
仲有2 3 5星卷, 諗住用LUNA換EPIS

之前無入公會, 入會有咩義務要做

我覺得心急既話抽得過
尋晚我亞服手痕都抽左8個10連，收獲好好

懷疑係因為開左日服，佢偷偷改高左機率，遲下日服新手期過左唔知仲有無咁好抽

入會要打guild raid 唔夠打都要放野入去打

謝謝
怒刷緊血法UT
想請問各位巴打對血法有無咩評價

你歐啫
我分身十張食晒屎

得wb1 gr有用

THEO 龍裝要黑龍*4定係炎龍*2+黑龍*2？

咁慘.....

正解
亞服3會G會gg會
Post#2有齊晒資料
入到去公告都有寫要求，只要幫下公會手打下Raid，同兩日無上會踢之外
係巴絲打都無任歡迎

全黑即可

4bd

琴日M2遇到隻血法輸鳩咗

其實隻驚後期就得返龍 wb gr可以打 根本冇其他野可以做

pve黎講

隻驚d石好似送得有d慢？

習慣就好了 WB加arena 一星期都千幾石

大家宜家咩進度

係咁既話 有uw券 換左樹法，clasue 定fley 先

4-21 hard 暫時仲未卡 只係玩玩下玩到訓左搞到好慢

我都係玩到訓左 頭先做完5-21 hard個任

你地玩得咁快
我等緊張3星卷
未齊隊唔多想搞

咁繼續努力刷先

我依家個陣仲係獸奶 roi 男主 男坦
睇唔慣男人

我都等緊3*但係frey我點都會升就係已經唔比書佢姐

樹法依家唔建議
你DPS係咩?有專?

Dps係epis 已經有專
樹法可唔可以換蛋妹落去？

未換到隻Maria 唔係幾想打日服

記得下個POST改返#94
我出街先啦

認真用Maria好過
PVP+Epis勁到仆街

今次個ＰＯ可以２日一個

姐係3星卷可以換隻Maria 返泥等uw卷？

最近多左人吹奏聖母，係咪時候要nerf

pvp 有maria都輸